如果逃犯條例通過 會唔會引發金融風暴

就係想問

唔係風暴
係黑洞級數
一通過就金融永不返生

香港收得皮

會唔會係世界性嘅金融危機